 陽信銀持續推動「偏遠地區孩童圓夢計畫」，繼5月30日前往南投縣信義鄉後，6月6日又號召服務志工一行十餘人，深入新竹縣尖石鄉，親訪石磊、玉峰、錦屏、尖石等4所偏鄉小學，將圓夢禮物一一交到孩童手上，總計送出超過200項心願禮物，幫助152位孩童完成夢想。 陽信銀表示，相信照顧好一位孩子，社會便多一個有希望的人生，而孩童要健康長大、脫離貧窮，需具備良好價值觀，因此該行提出「偏遠地區孩童圓夢計畫」，藉由幫助孩子實現小小的願望，引導他們敢於夢想、發掘自己的興趣，快樂地成長，將來對社會國家貢獻所學。 陽信銀為善盡企業社會責任，在推動公益事務上向來不遺餘力，近年來持續推動的偏鄉孩童圓夢活動，更展現一貫堅持。陽信銀指出，希望藉此活動，略盡企業棉薄之力，培養偏鄉學童勇於逐夢，並為社會帶來更多正向的力量，意義深遠。